試過用咩理由攞人電話號碼

以前大學就好易，完全唔使理由

而家出黎做野就好難攞，又怕人地唔俾，當堂柒咗

Hi我想屌你可唔可以比你電話我

一定流晒口水啦

其實真係唔駛理由

直接問可唔可以？

通常偷咗佢部電話打比自己多

攞得電話都知你咩事啦
仲諗咁多籍口做咩

以我嘅相貌，應該會俾人告盜竊

唔好意思
我部電話唔知放咗喺邊
可唔可以用你部電話打去我部電話

喂～你幾號電話？

通常直接D好D 講野太花言巧語好柒

比fps code你啦

你估我唔係？
不過冇比人發現咋嘛。。嘻嘻。。。。

問都有個機會 唔問就返屋企打飛機啦
面皮唔夠厚點媾女

我Payme都試過咁樣
佢問我拎電話payme我
我無出聲 直接開個paycode俾佢睇

唔洗問人攞電話，俾人問攞電話就最正

嗰度咪有電話亭囉

有次咁樣唔小心留咗contact
對方一hi我就心諗oh shit

話自己部電話唔見咗，借部電話嚟打

點解oh shit
你唔中意佢？

：用code入過一次都可以架

：好啊，你電話幾多號？ （佢自己用133打

如果唔俾嘅話點落台

認同

有冇下文先

太過unexpected同突然，嚇親
同我無咩興趣可能呢個係重點

雖然好有推毒撚去死feel，但認同

我都試過，問我攞公司枱頭電話

WhatsApp 條link 畀你啦

sosad

呢招算唔算做作
上面有ching話直接問

不如交換動態sticker

唔畀就瀟灑啲一句OK轉身就走，呢啲嘢好閒嘅啫

如果柒咗之後仲要見多一排

我不想再自慰了，我想要你電話號碼來溝你，求你給我（四肢跪下）

我可唔可以要你電話?

女問男OK
男問女好尷尬

唔好覺得唔畀係柒咗，其實冇乜嘢
驚嘅就問多幾個同事拎電話，咁就純粹好似keep in touch咁

ching睇少啲

柒咗嘅話都係睇過唔過到自己個關
要做到若無其事真係要練下

我有批好靚既牛肉喎 有需要咪打呢個電話囉

...

啱先盜竊上緊庭 sorry
有呀 我拎咗佢電話之後諗咗好耐打電話過去定係wts
諗諗下電話好似有啲唐突
所以我wts諗好曬自我介紹 同埋用咩語氣同佢講
點知佢以為係呃人嘅電話所以block咗我

呢鑊你自己斷正啦

wts叫佢畫個心俾我

你係fps定Payme？
payme有d唔知點解淨係可以WhatsApp send所以我有時都會hi咗確認係果個人先

啲仔抄得牌就預左對你有興趣

payme
百試百靈
咁都拎唔到證明佢對你反感

出黎做野真係唔洗理柒唔柒

抄得牌 就唔止你一個啦。。

正常女仔都會諗俾唔俾佢
靚仔 / 有安全感咪俾

請人搭順風車，中途叫人幫我影幅相，whatsapp 返俾我。

面皮薄

面對面confirm Payme... 我本身無諗咁多
係兩星期後先hi然後話好彩拎咗contact

今晚想屌你 你電話係咩

我樣衰，肯定有安全感

怕俾人唱咩 戇鳩

建議大方直接拎人電話仲好

你係柒
問唔問都柒架啦

咁又老尷d喎 2星期後先搵返你咁尷尬

不過我payme面對面都會hi佢開咗個chatroom先

扲得你電話都係想屌你架啦

我應該都係直接問

派錢俾你payme?

今時今日知電話號碼其實冇乜嘢,想了解佢不如拎ig先.

屌你老母攞個電話號碼嚟啦柒頭

成年人用咩理由聽落都同依個差唔多

wts傾下咩料先，藍嘅就唔使有下一步

理由唔係重點，重點係你個樣

而家人地敢比你都唔敢拎 帶曬口罩 調返轉一樣 你靚仔又點 無人知

已經輸一半

點解唔俾機會我

Payme比qr code

個樣大家都見過，始終做同事都有一段時間

ig會有你想要嘅答案,如果佢成日post嘢嘅話

我ig成日po野，藍嘅話點知佢會唔會cap圖

呢個試過真係純過數都比人當抄牌

個女仔個幾主動搵我仲follow 埋ig

之後專登post 同女友一齊嘅story先無再搵我

咁你hide咗自己story唔好比佢睇先？

跟住睇實佢d story

但點先拎到IG

條女係咪好樣衰

佢可以點？call黨安拉鳩你？

樓主無膽但想溝女?

你unlock到人部機？

唔洗講咁多直接話對佢有興趣想拎電話
前提係要靚仔
柒頭就收收皮先

小姐 我想停止你

真 柒頭真係會調頭走

合照，之後話send返相比佢

個人安全問題，唔方便講太多。

啲黃post太多，隨時人地都係咁諗，大家鬥估

行頭窄，之後應該要再交手，免後患好啲

係，我懦弱

呢part啲aunt級嘅同事會做

咁驚不如唔好搞咁多嘢喇

靠工作關係攞電話就最好

唔好on9啦...
問女仔拎電話會唔會咁冇禮貌？
我多數講 請問可唔可以拎你電話 想試下同你做愛
次次都得咁濟 大家可以學下
記得壓低啲把聲 成功率再高啲

你巴定c?

send完相就順手傾計啦

傾pj開wtsapp gp

大學攞到電話又點，對毒撚嚟講做完pj咪又係冇下文

咁你等臨近last day lo咁都要問

所以攞wts初步了解下先

想要咪直接攞囉 其餘咪都又係求其作個籍口

都係攞返公司電話
同佢冇公事接觸

呢啲啲aunt都做埋

笑死 樓上巴打幾幽默

平時有無同佢接觸開㗎？

有wts>fb>ig>約出街

唔知wfh之後點，所以而家問定差唔多

介唔介意留個電話保持聯絡？
👆🏻👆🏻成功率接近九成

真係比較少，最多一齊行去搭車、pantry吹下水

呢個我以前中學喺自修室成日用，萬試萬靈

你個名都說明咗一切

啲女最憎呢種，想屌咪真接講囉

吹下水都有機會呀，傾多d先啦

另外個一成ching你點落台

wfh少見咗啦

WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃

其實你咁幽默，點會無女

prepare the worst

#106,你睇吓你幾幽默

純粹想知柒咗點應付，唔使諗太多

我睇到好尷

：其實我都介意㗎 我地真係好夾😍介唔介意留個ig保持聯絡？

佢問點解 點答？

提佢起身屙夜尿 ok?

唔知係咪絲打嚟唔知佢介唔介意留個電話保持聯絡？

我代佢答：係，唔留

自殺加速師

其實我都介意㗎 我地真係好夾😍介唔介意留個ig保持聯絡？

未試過點知唔得

aunt同事會開grp send定逐個send？

一係響aunt同事入手叫佢開grp 哈哈

既然係咁，路不同不相為謀。
Show Blocked User -- 藍色幽默

屌有聲

求問ching戀愛經驗

唔好

逐個逐個send，都幾癲下

單戀過6次
加埋都應該有A3？

巴，做咩？

同我O緊

咁你建議下下d aunt同事話grp send好d喎~
方便大家聯絡/ send相

其實最緊要面皮夠厚,直接問點好過你兜兜轉轉。

我而家俾個機會你

即刻俾電話我！

唔要princejoyce😅

單戀點計？

aggee 你面皮厚人生輕鬆好多

佢地就係唔想有個大group，同rank嘅自己form group，廢事俾老細下屬喺個group度問野

計0.5
啫係我宜家A3.5

真係好憎
假到震

死就死了

唔覺大佬呀，想識你睇吓夾唔夾姐，唔係非你不可咖

我幫你裝個安心出行啊
大家都安全D

你一定要覺得問佢攞電話號碼,佢會開心過你！你電話幾號?我有啲嘢send俾你

而家仲學緊

3.5 即係單戀7次？

係
所以啲人A380其實都可以好慘

呢句好，咁都肯比擺明大家夾

扮嘢死mk play boy

760次sosad

單戀7次都play boy同自己play咩

對方，sorry唔想比
樓主 ok,然後頭也不回走，諗吓夜晚飲返杯紅酒嘆吓

你？好羨慕

收皮啦dlllm

你著衫幾好睇

電話幾號

打劫！而家唔係要錢，係要你手提電話號碼

直接攞 話想識佢
利伸 成功過

其實只要你唔係太柒 啲女都唔會唔比你
傾幾句傾到有啲氣氛 先問有冇ig

大方d 直接話想拎電話
拒絕就寫你電話比佢
語氣輕鬆d話如果佢改變心意隨時歡迎搵你點睇

呢招好撚醒，潛台詞係比個女仔揀code定電話。然後你就已經get到

如果經其他人手中拎個女仔電話會唔會好7？
各位師兄師姐可唔可以教我用咩理由去問？
個女仔平安夜前last day，
因為部門人手唔夠調嚟幫手先見到佢2日，
真係好後悔無親口問佢電話
而家已經無機會係公司當面見到佢
星期一返工真係好想問佢部門啲同事拎佢電話

唔係嘅
都靚女嘅

只不過無諗過佢會以為我想抄佢牌
印象中好似佢無帶夠現錢我話幫佢比埋
我想收返嫌煩叫佢payme

你哋點做到 我行埋去未講嘢啲女已經轉身走人
或者我講嘢佢哋望一眼之後當耳邊風

咪就咁講想識人囉
跟住俾自己部電話佢撳

你今日買左手套未

90%過幾日我會咁講

呢種情況就算數啦

樣子部隊

試過有人Airdrop我，講晒我衣著打扮再話想識我，嚇到仆街好似畀人監視咁

前幾日買咗喇準備好下星期凍到仆街

其實唔駛啦，過咗去咪算，人哋冇興趣我會即刻對個人都無興趣，人哋唔比咪 ok唔緊要呀，然後搵下個囉

個對象鑲金咩，計都未傾

巴打，祝你快啲遇到識欣賞你嘅人

我唔玩屎忽

未必，認真咁講效果仲好

好尷係佢個句嘻嘻

1984

你都幾有個性，自細就形成？

哦，我收皮先
不過少量灰諧無傷大税雅

做乜淨係覆我cm

我地玩緊膠你唔好認真睇

順住落去睇有感覺咪問下

之前好似睇過個post係個樓主intern同隔離team女仔幾傾得 結果被上司屌 第一眼而為嗰個樓主出post

咁唔緊要啦！bye👋🏻👋🏻

我手機鏡頭跌爆咗 scan唔到

毒撚應該咁就一世

之後見面係咪扮冇野算

我老細好錫我

巴打

：咦你呢個sticker幾正喎，可唔可以send俾我
利申：呢招係朋友教 自己通常都直接就咁問

通常都唔會再見架啦！會再見的，到時仲想攞就再問過囉...

如果柒咗，我諗再見都唔會再問

唔會啦！
想要就繼續問啦！

靚仔 我想抄你牌
利申冇試過

直接問

哦～咁我scan你個code，我send request比你

呢個出處係咩

下面位ching覆咗你

我手機爆咗data 我返到屋企開wifi再send比你

屌你死毒撚想走我數？

點會呢 我比我電話number你 萬一我走數你都可以追到

一般都係直接問
如果你驚比人拒絕 咪話幫frd問

有無公事要穩佢 咪可以順便抄牌

我想溝你吖受唔受溝